懇請連仔del曬狗既ac

事源:
話係岳義士朋友個post真係黑警開！！！星火話仲未搵到名！！

我聽聞大把狗其實都有ac
咁樣實在太易俾佢地造假消息帶風向
如果依單野無巴打踢爆，個義士俾人打死都無人知
非常時期非常手段，懇求連仔睇下以前考警犬討論post再將可疑人士del ac，有殺錯無放過

Pish

連仔出黎比個交代呀

push

下

我覺得唔使del,相反可以好似加個p牌咁，比人識別，等佢自己又唔知，方能知己知彼

覺得咁做怪怪哋

加個狗牌比佢地

都係個方法

pish

唔會啦，之前一早大把連登仔叫佢暫時停止收新會員一段時間佢都唔聽啦，跟住就發生咗藍屍、黑警入嚟開新會員Acc帶風向

一定要